發唔發覺同親女友鬧交都係臨走之前

啱啱就嚟送到佢去車站就開始嚟料
記得有一次仲氹到三四點先走得
差唔多次次鬧交都係岀完街就走
或者傾完電話就收線果陣
到底點解

我女朋友都係
遲遲送佢果陣又唔開心 又話成日都唔陪我陪耐d

咁講一講又好似係

我都係

屌 我都係

唔想你走

到底點解

想見你耐d

屌唔洗返工咩

唔講唔覺

認真 因為佢想你繼續喺佢隔離

有同感

一見就即刻嘈咪仲衰

鬧交你tum佢咪陪多佢一陣

青春真好

氹左陣又話要返歸又嬲之後又氹氹左陣又話要返歸又嬲之後又氹氹左陣又話要返歸又嬲之後又氹...

笑左

但始終都要返歸㗎嘛

咁又好少一見就嘈嘅

同意

救撚命

試下趁佢未黎料之前約定佢下次幾時見/去邊

因為佢唔識分唔捨得同嬲既情緒